# Hier staan vragen die Gem wel herkent, maar nog niet kan beantwoorden. 
# Er zijn twee smaken: out_of_scope (kan ik niet bij helpen) en medewerker_nodig (hiervoor heb je een medewerker nodig)
# Er zijn twee verzamel-intents: out_of_scope en medewerker_nodig
# T.b.v. suggesties (Bedoel je...) worden bepaalde intents hier apart benoemd. 
# Deze intents worden vervolgens toegevoegd aan de out_of_scope story respectievelijk medewerker_nodig story


#### Vragen die Gem wel herkent maar (nog) niet kan beantwoorden
## intent:out_of_scope
- Kan ik het bestemmingsplan inzien? 
- Wat is het bestemmingsplan? 
- Ik zoek een huis
- Ik wil een huis kopen
- Heeft de gemeente bouwgrond te koop? 
- WMO voorziening
- Hoe kan ik een adresonderzoek laten doen?
- Hoe kan ik een adresonderzoek aanvragen?
- Hoe vraag ik een rolstoel aan? 
- WOZ
- Wanneer is het koopavond? 
- VOG
- Heb ik dan mijn [paspoort](product) nodig? 
- Moet ik dat met mijn [paspoort](product) doen? 
- Moet dat met een [paspoort](product)?
- Ik ben mijn sleutels verloren
- Moet ik [hondenbelasting](product) betalen?
- ik wil iets weten over het kadaster
- adresonderzoek
- Hou oud ben jij?
- adres onderzoek [Tilburg](municipality)
- Wanneer wordt [Dongen](municipality) onderdeel van de gemeente [Tilburg](municipality)?
- Welke kleur heeft een [paspoort](product)
- Mijn [paspoort](product) is gebruikt door iemand anders
- Wat is het salaris van de burgemeester
- Mag ik mezelf inschrijven in kraakpand?
- Hoe toont [Dongen](municipality) zijn hart?
- zijn er filmpjes over [Dongen](municipality)?
- Ik heb dubbele nationaliteit
- heb jij een [paspoort](product)?
- Wie heeft jou gemaakt?
- zeg eens een grap
- ik wil graag een melding maken
- Ok [Dongen](municipality) is goed in het nieuws en lijkt mij een leuke gemeente
- ben je single?
- Wat is het doel van leven?
- Is het druk op het moment?
- waar ligt [Dongen](municipality)?
- Hoe lossen we het tekort op in het sociaal domein?
- Hoeveel inwoners heeft [Dongen](municipality)
- Heb je informatie over een woning in [Dongen](municipality)
- Ik reis naar het buitenland met een [kind](namens) dat niet van mij is. Welke gegevens heb ik nodig?

#### Vragen die Gem wel herkent, die binnen getrainde producten horen, maar waarbij medewerker nodig is
## intent:medewerker_nodig 
- Er staat iemand bij mij ingeschreven die er niet woont
- Er staat iemand ingeschreven op mijn adres die er niet woont
- Ik heb een overbruggingsperiode nodig
- Ik woon op 2 adressen
- Mijn vriend uit het buitenland wil zich bij mij inschrijven
- De gemeente heeft onze straatnaam veranderd. Nu kan Enexis ons niet meer vinden. Wat kan ik doen?
- Ik heb een vraag over een brief die ik van jullie heb gekregen
- Ik heb een brief van jullie gekregen
- overlijden aangeven
- dit klopt toch niet?
- Ik was laatst via allerlei verschillende wegen met jullie in contact maar ik heb dus nog steeds geen reactie van jullie
- lijkvinding
- Waar kan ik een lijkvinding melden

## intent:fout_gegaan 
- Er ging iets verkeerd met mijn [verhuismelding](product)
- Er ging iets fout bij het doorgeven van mijn [verhuizing](product:verhuismelding)
- Er is iets mis gegaan met mijn [verhuizing](product:verhuismelding)
- Er is iets mis gegaan met mijn [paspoort](product) aanvraag
- Er is iets niet goed gegaan bij het aanvragen van mijn [identiteitskaart](product:id-kaart)
- Er is iets fout gegaan
- Er is iets mis gegaan
- MIjn [verhuizing](product:verhuismelding) is fout gegaan
- Ik ben [verhuisd](product:verhuismelding) maar mijn [partner](namens:partner) niet
- Mijn [kinderen](namens:kind) zijn niet [meeverhuisd](product:verhuismelding)
- Niet alle leden van ons gezin zijn [verhuisd](product:verhuismelding)
- Kan ik mijn [verhuizing](product:verhuismelding) aanpassen?
- Hoe kan ik mijn [verhuizing](product:verhuismelding) aanpassen?
- Het is niet goed gegaan
- Het is fout gegaan
- Het is fout gegaan met het aanvragen van mijn [id-kaart](product)
- Het is verkeerd gegaan
- Het is mis gegaan
- Iets ging niet helemaal goed bij het aanvragen van mijn [paspoort](product)
- Toen ik mijn [id-kaart](product) wou aanvragen ging er iets mis

## intent:afspraak_wijzigen 
- Hoe kan ik een afspraak wijzigen
- Hoe verzet ik mijn afspraak
- Hoe wijzig ik mijn afspraak
- Ik wil mijn afspraak wijzigen
- kan ik mijn afspraak verzetten
- Kan ik een afspraak wijzigen?

#### Niet getrainde producten

## intent:product_afvalcontainer_info
- [afvalcontainer](product)
- Kan iedereen een [afvalcontainer](product) krijgen?
- Is de [groene kliko](product:afvalcontainer) hetzelfde als een [bruine kliko](product:afvalcontainer)?
- Is de [bruine kliko](product:afvalcontainer) ook voor GFT?
- Mijn grijze kliko is te klein, kan ik er twee krijgen in [Utrecht](municipality)?
- Moet ik thuis zijn als jullie de grijze kliko met oranje deksel komen brengen?
- Kan ik de grijze kliko met blauw deksel teruggeven?
- Ik woon in een flat. Kan ik een citybin krijgen?
- Ik heb geen ruimte in mijn tuin, kan ik een draagbare bak krijgen?
- Kan ik de kliko omruilen?
- Kan ik mijn kliko omruilen?
- mag ik mijn kliko ruilen?
- Ik ben mijn container kwijt, kan ik een nieuwe krijgen?
- Ik heb een kliko gevonden, kunnen jullie deze ophalen?
- Ik heb een grote tuin, kan ik meerdere containers krijgen?
- Ik woon in een nieuwbouwhuis, maar heb nog geen kliko.  Krijg ik er nog één?
- De chip van mijn container is kapot. 
- Ze hebben mijn kliko gejat, kan ik een nieuwe krijgen
- Mijn container is gejat. Hoe kan ik een nieuwe krijgen?
- Mijn kliko zit steeds overvol. Kan ik een tweede krijgen?
- Kunnen jullie de grijze container met de blauwe deksel komen ophalen?
- ik wil een nieuwe rolcontainer
- ik wil een nieuwe rolcontainer aanvragen in [Dongen](municipality)
- mijn [afvalbak](product:afvalcontainer) is kapot, ik wil een nieuwe
- ik gebruik mijn container niet
- mijn minicontainer is te groot, kan ik een kleinere krijgen?
- mijn vuilcontainer is gestolen, kan ik een nieuwe bestellen?
- zijn er meerdere maten voor een vuilniscontainer?
- ik wil een nieuwe papiercontainer, kan dat?
- kan ik een nieuwe papiercontainer krijgen in [Amsterdam](municipality)?
- Mijn container staat in de weg
- Mijn [afvalbak](product:afvalcontainer) is overbodig
- Ik heb mijn [afvalbak](product:afvalcontainer) niet nodig
- Kan ik een andere minicontainer krijgen?
- Kan ik een kleinere kliko krijgen?
- Mag ik een andere container?
- Kan ik een andere minicontainer krijgen?
- Kan ik een kleinere kliko krijgen in [Ede](municipality)?
- Mag ik een andere container?
- Mijn [afvalbak](product:afvalcontainer) is gejat
- MIjn kliko is gestolen, krijg ik een nieuwe? 
- Mijn [afvalbak](product:afvalcontainer) is gejat, kost het geld om een nieuwe te krijgen?
- Ze hebben mijn kliko gestolen. Krijg ik gratis een nieuwe?
- Ze hebben mijn container gestolen. Wanneer krijg ik een nieuwe?
- Kom ik in aanmerking voor een [afvalcontainer](product)?
- Ik heb te weinig aan 1 kliko. Krijg ik gratis een tweede?
- Ik heb te weinig aan een kliko. Krijg ik gratis een tweede?
- de [afvalbak](product:afvalcontainer) is kapot
- mijn [afvalbak](product:afvalcontainer) is kapot


## intent:product_afvalkalender_info
- [afvalkalender](product)
- Ik snap het [ophaalschema](product:afvalkalender) voor vuilnis niet
- Mijn afval is niet opgehaald
- Wanneer wordt mijn afval opgehaald
- Op welke dag wordt de kliko opgehaald
- Wanneer wordt onze container geleegd?
- Hoe vaak wordt de afvalcontainer opgehaald
- Waneer wordt het vuilinis opgehaald
- Wanneer wordt de [afvalbak](afvalcontainer) geleegd
- wat is de ophaaldag voor afval
- Wanneer wordt de grijze bak opgehaald in [Amsterdam](municipality)
- wanneer wordt de groene bak geleegd
- wanneer wordt de blauwe bak opgehaald
- Wanneer komen ze het huisvuil ophalen
- wanneer wordt de minicontainer opgehaald
- Welke dag is de afvalinzameling
- Wanneer kan ik het afval buiten zetten
- Wanneer kan ik mijn kliko buiten zetten in [Utrecht](municipality)
- waar vind ik de [inzamelkalender](product:afvalkalender) voor afval
- is er een huisvuilkalender
- Ik zoek de afvalwijzer
- Wat is het schema voor huisvuil in [Dongen](municipality)
- Wat is het schema voor afval
- Wat is het schema voor vuilnis
- Kan ik een [afvalkalender](product) krijgen?

## intent:product_belasting-kwijtschelding_info
- [belasting kwijtschelding](product)
- Ik wil teruggave belasting
- Kan ik belasting terugkrijgen?
- Ik wil kwijtschelding aanvragem
- Ik wil een kwijtscheldingsformulier
- Ik kan de belasting niet betalen in [Ede](municipality)
- Kan ik kwijtscheling aanvragen
- Ik heb te weinig geld om de belasting te betalen
- Ik wil kwijdschelding van belasting
- Kan ik kweitschelding krijgen?
- Kom ik in aanmerking voor vrijstelling belasting?
- Kom ik in aanmerling voor ontheffing belasting?
- Ik wil kwijtschelding aanvragen in [Dongen](municipality)
- Kunt u de belasting kwijt schelden
- Ik heb geen geld om de belasting te betalen
- Ik wil kwijtschelding aanvragen in [Amsterdam](municipality)
- Mijn aanvraag kwijtscheling ligt bij Cannock Chase
- Ik hoor niks van Canock Chase
- Ik kan geen belasting betalen
- Ik kan de belasting niet betalen
- Kan ik nu mijn bezwaar maken?


## intent:product_bijstand_info
- [bijstand](product)
- Kan ik een uitkering aanvragen?
- Hoe kan ik een uitkering krijgen?
- Ik heb een wajong uitkering
- Ik wil graag een sociale uitkering
- Kom ik in aanmerking voor inkomensondersteuning in [Utrecht](municipality)?
- Kan ik extra inkomen krijgen?
- Kan ik een werkeloosheidsuitkering aanvragen? 
- Kan ik een [bijstandsuitkering](product:bijstand) aanvragen? 
- Ik heb nu een ww uitkering, hoeveel krijg ik als dat afgelopen is?
- We zitten zo krap, is er financiele hulp mogelijk?
- De WAO is zo laag, is er extra [bijstand](product) mogelijk in [Ede](municipality)?
- De AOW is zo laag, is er extra [bijstand](product) mogelijk?
- Ons leefgeld is nog niet gestort, wanneer komt dat?
- We hebben te weinig geld, is daar een uitkering voor?
- kom ik in aanmerking voor bijzondere [bijstand](product)?
- kan ik gebruik maken van extra toelagen?
- ik ben dakloos, kom ik in aanmerking voor [bijstand](product)?
- Ik ben ondernemer, maar verdien niet genoeg. Kan ik [bijstand](product) zelfstandigen krijgen?
- ik had werk gevonden, maar dit stopt. Kan ik opnieuw een uitkering aanvragen?
- Wanneer wordt de uitkering gestort?
- wanneer kan ik [bijstand](product) krijgen in [Amsterdam](municipality)?

## intent:product_brp-uittreksel
- Hoe kan ik aantonen dat ik ergens ingeschreven sta?
- Hoe kan ik aantonen dat ik ingeschreven sta in [Tilburg](municipality)?
- Hoe kan ik bewijzen dat ik ergens ingeschreven ben in [Utrecht](municipality)?
- Hoe kan ik bewijzen dat ik in mijn huis ingeschreven sta?
- Hoe kan ik bewijzen dat ik op mijn adres ingeschreven sta?
- Hoe bewijs ik dat ik hier ingeschreven ben?
- Wat is een [bewijs van inschrijving](product:brp-uittreksel)?
- Kan ik een uittreksel krijgen waarop staat waar ik woon?
- Kan ik een [bewijs van inschrijving](product:brp-uittreksel) krijgen?
- Hoe vraag ik een [BRP-uittreksel](product:brp-uittreksel) aan?
- Hoe kan ik een [uittreksel van de BRP](product:brp-uittreksel) aanvragen?
- Ik heb een [GBA-uittreksel](product:brp-uittreksel) nodig. 
- Hoe kom ik aan een [BRP-uittreksel](product:brp-uittreksel)?
- ik heb een [uittreksel](product:brp-uittreksel) nodig. hoe regel ik dat?


## intent:product_geboorteaangifte_info
- [geboorteaangifte](product)
- [geboorte aangeven](product:geboorteaangifte)
- Hoe kan ik onze pasgeboren [baby](namens:kind) aangeven.
- Hoe kan ik onze pasgeboren [baby](namens:kind) aangeven in [Utrecht](municipality)
- Hoe erken ik mijn [dochter](namens:kind)
- hoe kan ik mijn pasgeboren [dochter](namens:kind) melden
- hoe kan ik mijn pasgeboren [dochter](namens:kind) melden in [Dongen](municipality)
- hoe kan ik mijn pasgeboren [zoon](namens:kind) melden
- hoe kan ik mijn pasgeboren [zoon](namens:kind) melden in [Dongen](municipality)
- Ik wil een [geboorte aangeven](product:geboorteaangifte).
- Ik wil een melding maken van ons geboren [kind](namens:kind).
- Ik wil aangifte doen van de geboorte van ons [kind](namens:kind).
- Ik wil de komst van ons [kind](namens:kind) doorgeven.
- Ik wil de [geboorte melden](product:geboorteaangifte) van ons [kind](namens:kind)
- Ik wil de [geboorte melden](product:geboorteaangifte) van ons [kind](namens:kind) in [Tilburg](municipality)
- Kan ik bij de [geboorteaangifte](product) zelf kiezen welke achternaam mijn [kind](namens:kind) krijgt?
- ik ben vader geworden
- ik ben moeder geworden
- Is het ook mogelijk de [geboorteaangifte](product) digitaal te doen?
- Kan ik mijn levenloos geboren [kind](namens:kind) ook laten registreren?
- Kan ik mijn [kind](namens:kind) erkennen bij de [geboorteaangifte](product)?
- Mijn [kind](namens:kind) is geboren. Ik wil dit aangeven.
- Mijn [kind](namens:kind) is geboren in [Utrecht](municipality). Ik wil dit aangeven.
- Mijn [kind](namens:kind) is overleden. Kan ik dan ook een [geboorte aangeven](product:geboorteaangifte)?
- Mijn [kind](namens:kind) is doodgeboren. Wordt er dan wel een geboorteakte opgemaakt?
- Mijn [kind]](namens:kind) is in het buitenland geboren. Waar moet ik het aangeven?
- Waar doe ik aangifte van mijn [kind](namens:kind)?
- we hebben een [kind](namens:kind) gekregen
- we hebben een [baby](namens:kind), hoe kunnen we die erkennen?
- Wie kan mijn [kind](namens:kind) aangeven?
- Wie mogen de [geboorteaangifte](product) doen?
- [geboorteaangifte](product) doen
- Wie kan mijn [kind](namens) aangeven?

## intent:product_melding-openbare-ruimte_info
- ondergrondse container
- Er staat afval naast de ondergrondse container
- Er staat afval naast de ondergrondse container in [Tilburg](municipality)
- Er liggen kerstbomen op de weg
- Er liggen kerstbomen op de weg in [Tilburg](municipality)
- Mijn huisvuil is niet opgehaald
- Mijn huisvuil is niet opgehaald in [Dongen](municipality)
- Het GFT staat er nog steeds
- Het plastic is niet opgehaald
- Het papier is niet opgehaald
- mijn container is niet geleegd
- Er staat al heel lang een fietswrak in de straat.
- De ondergrondsce container is kapot
- ik heb last van ongedierte
- De papiercontainer zit vol.
- De glasbak zit vol.
- De plastic container puilt uit.
- De ondergrondse container zit vol.
- De straatverlichting is kapot
- De openbare verlichting is defect
- De lantaarnpaal is kapot
- De kledingbak is vol
- De textielbak is vol
- De prullenbak is vol
- De [afvalbak](product:afvalcontainer) is vol
- De prullenbak is kapot
- Er ligt hier zo veel hondenpoep, komen jullie dat opruimen?
- Bij het park zijn vaak loslopende honden
- In de straat is een heel gevaarlijke hond, die heeft al eens gebeten
- Er liggen hier veel bladeren op de weg
- Er zwerft hier een losse winkelwagen
- Kunnen jullie graffiti verwijderen?
- Ik wil gladheid melden
- Hier ligt een dood/dode dier langs de weg
- Er ligt hier chemisch afval
- Het troittoir is kapot
- De stoeptegel ligt los
- De straatverlichting is uitgevallen
- De straatlantaarn blijft branden
- Het is hier donker, er is te weinig straatverlichting
- Het fietspad is niet geveegd sneeuw
- Op de speelplaats ligt afval
- Het speeltoestel is beschadigd
- Het klimrek is kapot
- De glijbaan is kapot
- De schommels zijn kapot gemaakt
- De werkzaamheden zorgen voor overlast
- Bij de brug ligt afval
- In het tunneltje ligt rotzooi
- De kade is beschadigd
- Er is een paaltje omver gereden
- Kan er hier een fietsenrek komen?
- Het bankje is kapot
- De plantenbak is kapot gemaakt
- De bushalte is vernield door vandalen
- Het bushokje is kapot
- De reclamezuil is kapot
- De abri is vernield.
- Komen jullie de eikenprocessierups weghalen?
- Er is een tak van de boom gewaaid
- Er ligt veel vuil in de struiken hier
- Er ligt afval in het perkje
- Er ligt afval in het groenperk in [Tilburg](municipality)
- Kan het gras gemaaid worden?
- In de vijver zit blauwalg
- Er is hier ontzettend veel onkruid in de straat. Ziet er niet uit.
- Er is hier ontzettend veel onkruid in [Dongen](municipality). Ziet er niet uit.
- De verkeerssituatie is hier echt onveilig
- De verkeerssituatie is hier echt onveilig in [Dongen](municipality)
- Er is een verkeersbord omgereden
- Er is een verkeersbord omgereden in [Dongen](municipality)
- Er is een straatnaambord verdwenen
- Het verkeerslicht is niet goed afgesteld.
- Het verkeerslicht is niet goed afgesteld in [Tilburg](municipality)
- Het stoplicht heeft storing
- Het stoplicht heeft storing in [Dongen](municipality)
- We hebben overlast van geparkeerde fietsen
- Er is hier veel overlast van geparkeerde auto's
- Er is hier veel overlast van geparkeerde auto's in [Dongen](municipality)
- dat bedrijf zorgt voor veel overlast
- dat bedrijf zorgt voor veel overlast in [Tilburg](municipality)
- Kan ik stankoverlast melden?
- Kan ik stankoverlast melden in [Dongen](municipality)
- We hebben last van de bouw 
- Ik wil een vervuilde woning melden
- Ik wil een vervuilde woning melden in [Dongen](municipality)
- Ze doen hier aan illegale kamerverhuur
- Ze doen hier aan illegale kamerverhuur in [Tilburg](municipality)
- Het regent en we hebben op straat wateroverlast
- Onze riolering is kapot
- De put in de straat stroomt over
- De put in de straat stroomt over in [Dongen](municipality)
- Waar kan ik vuurwerkoverlast melden?
- Waar kan ik vuurwerkoverlast melden in [Amsterdam](municipality)
- In de straat hier zorgen jongeren voor overlast
- we hebben erg veel geluidsoverlast 
- we hebben erg veel geluidsoverlast in [Dongen](municipality)
- Kan ik overlast door verslaafden melden?
- Kan ik overlast door daklozen melden?
- Ik wil drugsoverlast melden.
- We hebben veel overlast van bepaalde buren in de straat
- ik heb last van een bedrijf
- ik ervaar overlast
- ik heb overlast van een bedrijf
- ik heb overlast
- ik heb last van bouwlawaai
- kunnen jullie strooien
- bij ons in de buurt worden al enige tijd meerdere ratten gesignaleerd
- Graag wil ik ook alvast via deze weg een melding maken met betrekking tot afval

## intent:product_parkeervergunning_info
- Hoe kom ik aan een [parkeervergunning](product) voor [Dongen](municipality)?
- Kan ik een [parkeervergunning](product) aanvragen?
- Ik wil een [parkeervergunning](product)
- Ik wil een vergunning om te kunnen [parkeren](product:parkeervergunning)
- Kun je mij een [parkeervergunning](product) geven in [Amsterdam](municipality)?
- Ik wil een [parkeervergunning](product) voor [Tilburg](municipality)?
- Hoe krijg ik een [parkeervergunning](product)
- Hoe kom ik aan een [parkeervergunning](product)
- Ik ga [verhuizen](product:verhuismelding) naar [Utrecht](municipality). Kan ik dan ook direct mijn [parkeervergunning](product) regelen?
- Ik heb een vraag over [parkeren](product:parkeervergunning)
- Is er betaald [parkeren](product:parkeervergunning) in [Dongen](municipality)
- Moet ik betalen voor [parkeren](product:parkeervergunning)
- Moet ik betalen als ik [parkeer](product:parkeervergunning)

## intent:product_rijbewijs_info
- [rijbewijs](product)
- ik wil een [rijbewijs](product)
- Hoe kan ik een [rijbewijs](product) aanvragen
- Hoe kan ik een [rijbewijs](product) aanvragen in [Dongen](municipality)
- Wanneer kan ik mijn [rijbewijs](product) verlengen?
- Wanneer kan ik mijn [rijbewijs](product) verlengen in [Amsterdam](municipality)?
- Na hoeveel dagen kan ik mijn [rijbewijs](product) ophalen?
- Na hoeveel dagen kan ik mijn [rijbewijs](product) ophalen in [Dongen](municipality)?
- Kan ik mijn [rijbewijs](product) ook online verlengen?
- Kan ik mijn [rijbewijs](product) ook online verlengen in [Tilburg](municipality)?
- Hoe lang is een [rijbewijs](product) geldig?
- Hoe lang is een [rijbewijs](product) geldig in [Tilburg](municipality)?
- Wat zijn de [rijbewijsregels](product:rijbewijs)
- Welke [rijbewijscategorieën](product:rijbewijs) zijn er?
- Ik moet mijn [motorrijbewijs](product:rijbewijs) verlengen
- Ik moet mijn [motorrijbewijs](product:rijbewijs) verlengen. Hoe doe ik dat in [Tilburg](municipality)?
- Ik wil mijn [vrachtwagenrijbewijs](product:rijbewijs) verlengen
- Ik moet mijn groot [rijbewijs](product) verlengen
- Ik moet mijn groot [rijbewijs](product) verlengen. Hoe doe ik dat in [Tilburg](municipality)?
- Ik moet mijn groot [rijbewijs](product) verlengen. Hoe verleng ik mijn [rijbewijs](product) in [Tilburg](municipality)?
- Kan ik een [rijbewijs](product) digitaal aanvragen?
- Hoe verleng ik mijn [rijbewijs](product) in [Tilburg](municipality)?
- Hoe verleng ik mijn [rijbewijs](product).?
- Vanaf welke leeftijd kan ik het [jongerenrijbewijs](product:rijbewijs) halen?
- Vanaf welke leeftijd kan ik het [jongerenrijbewijs](product:rijbewijs) halen in [Tilburg](municipality)?
- Hoe lang is een [beginnersrijbewijs](product:rijbewijs) geldig?
- Hoeveel dagen duurt de [spoedaanvraag](spoed:spoed) voor een [rijbewijs](product)
- Ik ben mijn [rijbewijs](product) kwijt. Wat moet ik doen?
- Hoeveel kost een [rijbewijs](product)?
- Kan ik een buitenlands [rijbewijs](product) omwisselen voor een Nederlandse?
- Hoe kom ik aan een nieuw [rijbewijs](product)?
- Hoe kom ik aan een nieuw [rijbewijs](product) in [Tilburg](municipality)?
- Heb je voor een speed-pedelec een [brommerrijbewijs](product:rijbewijs) nodig?
- Mag ik al [scooterrijbewijs](product:rijbewijs) halen?
- In welke landen is het Europees [rijbewijs](product) geldig?
- Hoe lang heb ik een [puntenrijbewijs](product:rijbewijs)?
- Geldt een [autorijbewijs](product:rijbewijs) ook voor een scooter?

## intent:product_trouwen_info
- ik ga [trouwen](product)
- [trouwen](product)
- Onze trouwdag is over 3 weken en we hebben de trouwambtenaar nog niet gesproken
- Hoe kunnen wij een trouwdatum vastleggen?
- Hoe kunnen wij een trouwdatum vastleggen in [Dongen](municipality)
- Mogen we ons trouwfeest in de tuin doen?
- Mogen we zelf een trouwlocatie kiezen?
- Mogen we zelf een trouwlocatie kiezen in [Dongen](municipality)
- Is de trouwzaal beschikbaar?
- Hoe kunnen we een voorgenomen huwelijk melden?
- Hoe kunnen we een voorgenomen huwelijk melden in [Tilburg](municipality)
- Hoeveel getuigen mogen we hebben bij het [trouwen](product)?
- Wij gaan [trouwen](product), kan ik een datum vastleggen?

## intent:product_grofvuil_info
- Waar vind ik het afvalpunt? 
- Waar is het afvalinzamelpunt?
- Waar kan ik de milieustraat vinden?
- Waar kan ik [grofvuil](product) naartoe brengen?
- Hoe kan ik [grofvuil](product) op laten halen
- Ik wil [grofvuil](product) op laten halen
- Waar kan ik mijn [grofvuil](product) kwijt
- Mijn [grofvuil](product) staat nog steeds op straat.
- Ik heb een milieupasje nodig
- Waar kan ik een milieupasje aanvragen?
- Hoe vraag ik een nieuwe milieupas aan?


